有冇做物業估價嘅巴打

想搵啲書教舖位或者工廈估價，大概講下有咩aspect需要考慮同埋估值方法

市面上我剩係搵到估地，或者住宅

上網搵唔到，香港呢類型書好似好少

有冇做呢行嘅巴打知道有冇咩參考書可以買？